香港無贏，咪撚聽泛民講

屌你老母呀林卓廷
5:0 你老母閪呀
死既死傷既傷
換黎一聲oh sor撚ry
你話贏5:0?
我屌你老母咁想散水你自己帶撚埋你班狗察走啦

死仆街